俄妹當眾露底爭取偷拍定罪法

俄羅斯偷拍唔會俾人拉，大家快啲去啦

其實掀起一d都唔好睇
下面望上去先好睇

會比人打

港男可能連鬼妹都唔夠抽

做乜9

佢冇帶bar

五毛咁得閒睇風化post唔使spin加獨呀？

爭取偷拍定罪點解要當眾露底

露體狂其實可唔可以拉佢

唔咁做你都唔會入嚟睇啦

只有男既露體狂

最好就一剎那
條女唔想比你睇
又偏偏唔小心比你睇到 個下先正

有班俄妹平時示威都唔著衫

真係唔明
D死毒撚
睇說睇啦
做咩要自製罪證